匯豐門前嗰對獅子喺歷史上淨係得兩次被破壞

一次係二戰時被日軍破壞，另一次就係被香港示威者破壞

明明7月入立法會嗰陣仲識貼張紙落文物話勿碰，依家已經顛到同二戰日軍一樣文物都搞，搞對獅子會有五大訴求定係會拎得返7000萬？明明係班狗凍結筆錢就將啲怒氣發泄落銀行度，依家連文物都搞埋

都廢撚事講文物唔文物，隔離成堆中資銀行冇人理都已經好有問題，明明之前貼哂海報講咗紅/黑先裝修，依家求其搵班五毛上黎帶下風向就變左英資都搞

之前屌612唔肯洗錢嗰陣又大大聲話香港人冇嘢多係錢多，依家冇咗區區7000萬，200萬人每人夾幾蚊都喺返度，點解依家會籌唔返？香港人唔肯比錢？定搵唔到銀行開戶？又話citibank黃到發金？

依家你哋裝修匯豐就係同緊全香港人講緊，你哋抗爭者係冇底線冇理智，你哋唔係想爭取五大訴求，唔係想反對共產黨，只係想攬炒全香港人，就算匯豐做得幾中立跟足aml條例取消戶口，只要唔順你哋意就要搞，民意支持你哋爭取五大訴求，唔代表抗爭者可以挾持民意做任何野，包括冇底線冇理智既破壞，結果只會令抗爭者民心盡失，好似雨革咁慢慢就收咗皮。

希望大家諗清楚，究竟仲係咪要繼續裝修匯豐，究竟裝修匯豐對爭取五大訴求有咩用，再繼續冇理智既破壞係咪真係啱呢？

Yes,Sir

人哋美國都話制裁HSBC ，你自己就割咗先

捉唔捉到人?
捉唔到既
一係警察放水唔放人係門口守
一係警察自己做
警方有好大責任

全香港淨係得匯豐肯開比星火
結果就比暴徒搞
其他唔肯開反而冇事
搞匯豐嗰班絕對係不折不扣嘅暴徒

無知一問 點解匯豐高層凍結星火前一日要見習近平

block and pull

風乾物燥，拉

起底喇

輸民意的 讓牠走吧

咪影撚到係黑警自己破壞囉屌

起底 消極撚 負評 上一頁

一早block撚咗你喇

morning, sir！

匯豐 BAN 撚左個戶口啦 , 死傻閪

慘
已變暴徒...要輸了

thanks

唔好搞
會失民意

好多P牌撚入哂嚟，知咩事啦

其他銀行一開始就唔撚開比星火啦

對獅子既文化價值一早已經隨住匯豐既良知逝去

成班五毛
一係就比其他人煽動

正，又block 多件。五毛質素越來越低，大陸比唔夠錢?

咪撚理條五毛喇

收皮啦屌你老母

有五毛答到我未 點解黃到發金既citibank到依家都仲未肯幫星火開籌款戶口？

好學唔學 學林鄭係到戀物

今日既痕跡到聽日會成為佢歷史既一部分，佢本身唔係文獻類既野會燒咗就無，不割

文物意義係由歷史賦予
並非由其完整性
將來回頭 佢會具有一定象徵意義
甚至將原本既意義昇華

日軍都無裝修過中銀atm

佢哋駁唔到架啦
繼續周圍樹敵啦

五毛

有冇人答我 你老母幾時死

走啦，輸民意啊

咁又唔好吓吓都話係警謊做
如果係真.手足做
咁同自己人蓆割有乜分别？
我當真係捉到搞雕像嘅人嘞
咁咪又少一個手足

當HSBC 選擇離棄香港人，香港人亦無需要攬住佢嘅吉祥物當寶

文物係承載住歷史意義嘅，無論繁榮或破壞，無論完美或殘破，無論錯或對

good bye sir

躝啦 五毛

示威者做乜都唔割

你明唔明？

警甴係上年6月已經一早明左

不嬲都話分先後
中資>奶共
班友唔搞中資
淨係識搞啲外資
中資咪愈黎愈佔得多市場囉

中銀總部係美籍華裔貝聿銘設計……

匯豐割香港人在先
燒獅子合理
拉

根本好多係比五毛煽動
拉埋外資落水

話做得唔好就係割
割包皮而家？

拉

感謝風向撚提供笑話一則
永遠相信前線、不分化、不割蓆

so what?
應得架
躝啦

奶共紅企自作孽

公關打手點樣幫匯豐洗白都無用

當年就日軍搬走咗隻獅子，跟住香港就淪陷
唔知今次搞完隻獅子之後，香港會發生乜事呢

假外資，真奶共

燒左中銀m記順豐未？

輸民意的 讓牠走吧

拉

銅黎咋喎

我唔同意搞文物 但係搞鳩hsbc係絕對有理由
佢依家明搶你7000萬 你都唔做野去搞鳩返佢
當香港人係水魚？ 搶得就搶？

死開啦 唔割阿

起完底就知咩事

對死物好介意

邊個話淨係匯豐肯開俾星火？

Yes 曱甴屎

快啲please

攬炒近了
香港重光

又block多件

HSBC出賣香港人仲唔夠寫入歷史？

曱由平

左膠定五毛
你講呢堆野好有用？
係咪手足做我見唔到 我只係見到你條仆街沖出嚟割 就一定唔係同路人

有人答到我未姐，點解黃到發金既citibank仲未肯幫星火開籌款戶口既？裝修匯豐幫到五大訴求啲咩？完全冇人肯答我，係咪自己都知自己唔理性，擺低句五毛就當睇唔到

依加唔係打杖？

日軍侵華都無攻入大學，黑警又做？

其他銀行肯開比星火就唔使成個月要搬唔走啲錢啦

你傻尻?
你以為自己Isis自己友做左野要出黎承認責任?
唔割係我現場見到唔多事
唔割係佢比人捉到我地幫佢手打官司重投社會
唔係唔可以帶風向

又唔撚見你話警謊記者會日日唔認衰野等如同前線警割蓆?你都痴撚線

半年都黎仲未BLOCK晒五毛

898

樓主走先 我頂住

成堆被block五毛推哩件事，好明顯想發酵件事拉

又係你條HSBC打手
個個HSBC post都有你護航
名都唔撚改咁撚張揚

同意

班傻鳩真係蠢過豬閪

我唔係P牌啦掛，匯豐唔單止凍結咗星火，仲借分行俾班狗入駐，我唔屌佢老母都要屌你老母

五毛狗好耐冇見

又割

因為高層覺得香港好凍
所以去搵winnie the pooh握手取暖

咁你有無停用自來水 唔食大陸肉
要人清過清水 自己就得過且過

如果咁講係咪要清算哂全港同中資有來往機構

不割
7個月以嚟唔回覆五大訴求既係政府
英資要怪就怪中共 港共 黑警

block

+1

正告五毛
匯豐係英國殖民主義侵略標誌
只有d戀殖走狗先會突然關顧呢件copy cat

乜星火有去citibank申請咩？

用佢個講法都on9架啦
搞鳩黑警 之後咪會出解放軍囉
為左唔好出解放軍，唯有忍黑警啦

到今時今日發生，打死都唔割

應該咁諗，到今時今日搞到要燒獅子頭，睇下林鄭搞到香港咩狀況，獅子銀行係香港金融地位既代表，搞到依加燒到獅子頭即係繼續攬炒緊香港地位

優品360歴史上得示威者破壞過咪仲大獲

On9起底 負評 block

唉 你收聲啦 屌你老味

關心死物多於手足 拉
獅子咬人 自然要反擊

樓主on99

條撚樣hsbc打手黎
全部hsbc post都護航

而家有人要割手足咩 ?
如果係黑警做你下下衝出嚟認我代表班狗多謝你啲傻閪

隻獅子除左擺左好耐，仲有乜野價值

而家繼日軍彈痕後，再增加一筆歷史痕跡，豐富左作為文物既歷史價值

HSBC出賣香港人，抵L死

趕走英國佬留低嘅嘢 中共最開心

火燒園明園d frd

係呀，星火蠢過連登仔，淨係識喺匯豐開戶，唔識去黃到發金既citibank開

其他銀行即係邊間銀行 ?
你識晒咁多間 ?
星火去足咁多間申請 ?
咪撚 ON9 啦

不割

唔係講乜

匯豐銀行應該預左會被人搞

中銀有版你睇 但HSBC認為中資力量大過本地 佢地做左取捨姐

今日比人搞 都無可厚非啦 仲理你文唔文物咩?

文物始終係死物 人先係最重要

Blocked

睇咗超過一百次啦，屌你老母，洗撚夠未呀

咁樣類比

點解星火搬唔走啲錢呀咁
出咗票又唔攞錢走

「最後我喺度呼籲各位同路人，緊守當初我地反送中既初心，不分化、不割蓆，每星期出黎，打遊擊，敵進我退敵退我進，be water，不受傷不被捕，文宣keep住做野攞民意，配合罷工罷市助攻，只要堅持到落去，我地距離成功一定唔遠，」

共產黨同政府班仆街不知幾想我地一直死守唔識be water

樓主回力標打鳩自己

老實講抗爭係唔應該有咁多底線
所以先有不割蓆依句說話

割呀割呀

有中銀唔搞搞匯豐，有pacific唔搞搞starbucks做錯咪反省囉，有咩唔啱聽就五毛？問你哋點解唔裝修中資裝修外資港資都係五毛

下？黑警做架喎

推

Yes sir

你哋猛咁講我就猛咁貼

完全封鎖
祝你早啲俾黑警捉

希望你變浮屍

獅子係文物？
燒完係對事情無幫助
但唔燒都無影響喎

你就係條四眼仔？

你老豆先係

割你老母咩

blocked
-------
香港獨立 唯一出路

散仔，你老婆係我床上叫緊

屌乜鳩啫，身邊個個fd都無割，啲分化撚咁等唔切出黎屌

走啦失民意呀

值得

垃圾post

係同紅衛兵一樣文物都搞

NCM Yue 只係講"potential US banking regulations & laws violations"
你就講到準備制裁HSBC

有唔妥我出聲就代表割席？依家咁一言堂既咩？藍屍就話做錯唔使反省姐

年尾冇錢洗咩

外國勢力其實好想制裁匯豐
但係驚整另一場金融海嘯所以先冇郁手

收皮啦sir

黑警唔俾 HSBC 過數呀傻仔

其他銀行開唔到戶咪成個月都入唔到張票囉，不過連登仔唔比講架呢啲嘢，一講就變五毛架喇

手足性命》文物

人哋都話 “potential US banking regulations & laws violations"，你自己就割咗先

咁得未

12月尾先唔比過數，11月尾取消咗戶口成個月都唔搬錢走比黑警凍埋怪邊個

又唔係不可修復傷害，好小事。都唔知你有無係現場好多年紀大人士話不知裝飾得幾靚，見證歷史。人地就見過日治啦，你呢？

仲講以前
國泰夠香港人公司啦

個個遊行返嚟都屌緊狗，樓主就屌緊手足
幾好笑

英國奶共，英國奶共

獅子燃燒點亮自己救香港
不割席

證明手足做得啱

兒登仔聽唔到 唔岩聽嘅野架喇
同佢地講因為AML個條例所以要封acct，佢地就話因為HSBC見過中聯辨嘅人，所以有問題
10已經通知要close acct，11月先見面，屌你老母坐時光機咩

你都識講如果係黑警做
我就講如果係手足做
都未查明真相
其實都係去返呢半年嘅結論 = 不捉鬼 > 不傷感情 > 唔割

希望大家諗清楚，究竟仲係咪要繼續________，究竟_______對爭取五大訴求有咩用，再繼續冇理智既______係咪真係啱呢？

百搭 五毛專用格式

幾個月啦 依家仲講失民意
當初話明永不切割 你依家就分化叫人割

未有定罪就破壞
兒登仔就係法律

No sir
你覺得唔妥咪自己走去匯豐門口舉牌道歉囉，冇問題喎，之前税局果次都係咁啦。

我屌鳩你d抗爭潔癖撚姐，半年以嚟仲on99咁，仲攞手足同皇軍比。

匯豐對獅子除左代表匯豐，唔見得有咩保育價值

死物 wfc

輸民意的

支持樓豬去匯豐門口舉牌say sorry

輸波台on9仔講嘅嘢大家唔使認真睇

屌佢老母就得

匯豐背叛香港人在先
佢門口對看門貓同黑警一樣死不足惜

話明不分化 咁鍾意分化
Block柒你條分化五毛闣

有手足被屈誤殺坐撚咗成半年，政府仲要未驗到死因，裝修仲講法律？

你匯豐出嚟同警曱割席協助返星火根本就唔會俾人裝修

叫你哋要搞就搞中資先就叫抗爭潔癖你哋搞中資搞藍屍搞黑警搞政府搞共產黨邊個會出聲？依家你哋出師無名就裝修匯豐，出句聲又變左割席變咗五毛，我同意抗爭應該冇底線，但唔應該無差別咁做囉

星火而家違反左AML條例，所以先被hsbc close acct，凍結資金係警曱做
匯豐協助星火唔close acct，你想佢俾HKMA罰錢?

嗰啲無思考能力嘅人睇唔明你咁有深度唧回覆架

唔割，拉

完全冇問題

你係咪睇錯我意思
我話如果係我哋手足做
俾狗拉咗
我哋會少咗個手足
冇話過要出嚟認/承擔
其實都係去返呢半年嘅結論 = 不捉鬼、不篤灰 > 不傷感情 > 唔割

語氣重左，對唔住
比人捉左少左個手足當然唔好
同話係警謊做係兩件事

1.我話係邊個做唔會影響到警察捉唔捉到人

2. 未捉到人姐係唔知邊個做，唔知邊個做姐係有可能唔係自己人做。我冇證據之下偏向相信係警察做，何來割蓆?

3.希望手足明白我話警謊做目的唔係割，而係令所有人都唔知係邊個做，再spin去警察點都有責任。

4. 本人唔讚成裝修匯豐，但同時我冇證據係邊個做，所以我唔care。而我care既係警暴問題，政府不作為/做錯野既問題。

躝啦屌你老母臭閪

哦 收皮啦

鳩up 無極限，你唔好破壞曬所有文物，由你呢個"聖人"去賦予佢地另一種歷史意義？做錯就係做錯，係要兜，好撚柒

.

幫推你呢兩個reply
有名你叫兒登仔 無開過公司戶口鬼知發生緊咩事 咪俾人帶風向裝修hsbc 一早講咗七千萬已經開咗票 只係星火無去拎 因為其他行根本幫唔到佢哋開戶口 呢啲就係銀行regulations 唔守可以被釘牌 咁講法 無一間銀行符合到兒登仔要求 拎返個餅罐出嚟存錢啦

舒文意

係，所以巴黎聖母院同首里城已經賦予新象徵意義

答唔到就人身攻擊，低質到呢

講咗好撚多次
唔撚關匯豐事

狗做野前兩星期
大貓已凍account提哂水要攞錢走
冇即時用aml凍戶口
仲想點

Citi出咗聲明屌鳩黑警同幫星火開戶未？

又係偽黃分化

成班垃圾小暴徒咩都唔撚知 咪比班五毛煽動囉
搞hsbc 嗰班坐十年啦

躝啦熱狗

匯豐自己揀

條路自己揀 仆街唔好喊

班暴徒想咁㗎